見到d人係到撚cdrom真係好撚嬲

屌你班小學雞返名校 secret啦

我屌你老母閪啦，真係好撚狗

cdrom都係使用者 要包容

有個ac就高人一等？
你以為自己係邊個

唔係高人一等
如果cdrom可以有能力撚返d會員
我又覺得好撚有趣wo
但係點解成日比人撚嘅係cdrom?
事實係部分cdrom無常識
不斷比人撚

樓主咁講就唔啱啦 CD-ROM 都有權分享資訊架嘛

對唔住,係我唔唔啱
大家唔好推

唔好咁幼稚啦
有個垃圾account係到以為自己好撚醒
爭著認叻
比個貼紙你好唔好？

咪就係 認同樓主

其實撚到咁多小學雞初中生
某程度都反映呢度吸引緊咩人
一開始覺得幾好笑，諗真啲又覺得笑唔出

以前以為高登係靠isp篩走班小學雞
而家先知高登係靠內容篩走班小學雞
所以一出名就收皮

其實我覺得本身高登或者一開始連登內容係吸引到人
一啱都有其他非會員mon緊
但係門檻低左isp好多人都有
依家內容反而質素低到會員反感
d非會員繼續睇只不過係我都有上連登好威威吖
根本內容已經好無趣,佢地都唔撚識